# Usage (si jamais on met le module private sur bitbucket)

Ca prend ca sur notre poste pour utiliser des modules hosté privé dans bitbucket:

```
git config --global url."git@bitbucket.org:".insteadOf "https://bitbucket.org/"
```

ensuite

```
GOPRIVATE=bitbucket.org/progressionlive go get -u bitbucket.org/progressionlive/common-go
```
